澳洲定加拿大讀完master容易做野同留低

各位 小女讀econ or MBA
澳洲定加拿大會比較容易搵工同留低？
而家煩惱緊

商科兩邊都難留低， 人才過剩

商科唔洗考慮澳洲，除非econ phd以大學講師或經濟學家身分移民澳洲，同時，要有相關工作經驗

打nba美國會唔會好啲？

MBA.... not NBA

澳洲好難
now or never
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

差個字姐

push